死亡人數是10年的總和

Pushhhhh

當有584人係自殺/自然死亡，其餘人數你懂的……

再吹大D呀

證據確鑿，都話吹出嚟！？

鱷魚去沙嶺個陣都有登呢張圖